新巴城巴將於DSE期間恢復13條學校路線部分班次

Facebook
PDF新聞稿

【文憑試期間巴士服務安排🚌】
相信應屆文憑試考試喺呢幾個月都好努力備戰，終於嚟到考試嘅日子。

為左方便大家前往考場應戰，新巴城巴將會恢復13條學校路線部分班次，儘量配合考生嘅需求。除此之外，9條路線亦會喺考試期間因應客量加強服務。有關路線嘅服務日期、開出時間，請參閱乘客通告！

我哋都知道大家未必熟悉試場有咩巴士去到，所以我哋都整合咗唔同考場（學校）嘅到達路線，希望大家考試可以順順利利！最後祝大家科科5**！

#新巴 #城巴 #NWFB #Citybus #配合中學文憑試考生前往考場 #恢復學校路線部分班次 #前往試場無煩惱 #文憑試 #減低考生考試壓力 #考試加油

其中 7 個主科的考試日恢復 13 條學校路線的部份班次

中學文憑試周五開考 九巴恢復學校區巴士路線服務

hoenstly
考公開試真係最好搭mtr
第二日先罷啦
一陣中間塞車係㗎巴士度真係急到瀬尿
非常影響心理質素
u cant be late for a second

港島唔少學校都係一定要搭巴士先去到

比假希望學生
出曬notice話開足車
點知脫班脫到考生遲到

識玩

嗰間叫九巴

寶馬山，當年有個傻9撞撚左車搞到塞死哂，見到ce 定al 嘅人跑山跑去考試

利申：係架巴士食花生

寶馬山返學時間一大塞車又就遲到
就會見到成堆學生落車好似動物大遷徙咁一齊向山上跑

上雲景食早餐啦

半山嗰堆st paul st joe raimondi都冇地鐡